自從CC台科技精英踢爆公關三毛集團之後班愚樂台巨頭吾見哂..

踢到應一應好7

吊奶星call g唔小心半中出咗個秦妹..

其身不正一隻手指指人地，起碼都要兩隻手指指自己啦

巨咩頭啫

[black].[/black]

冼吾冼甘能串?